毒娥有種別求醫 - 李碧華

毒娥有種別求醫 - 李碧華

自2月8號起，14日強制檢疫令形同虛設，仍hea做欺騙市民，全無阻嚇力，因「冇掩雞籠」般放縱，疫情蔓延確診個案日增。

社會播毒人人自危，毒娥仍死不全面封關，反以「無咩意思」為由拒絕，更聲稱現時若要封，就是「封貨運」（其實她已阻截封殺口罩了）──又用語言偽術來轉移視線偷換概念恐嚇港人了，大家支持醫護罷工，目標指向全面封關堵截病毒源頭，是封人驅疫，關貨運什麼事？一定有辦法解決「物」，不能與解決「人」混作一談。你自己精神病重，別當港人白癡，加以誣衊。

如今步向疫埠，封關關鍵時期已過，益顯林鄭不忘仇恨、報復初心，就是要借疫殺死一批人特別是反對派，不止賣港還是毀港滅港，她在暗角心涼冷笑。

中國大陸放棄了武漢也放棄了湖北省，日夜燒屍全城烏煙霧霾，連北京上海廣州深圳也封城了，香港，是毒娥刻意不作為下最大的缺口，或許成為下一個武漢。

狗官、黑警、貪蝗……那麼愛國愛黨，有骨氣回大陸醫吧，尤其是林鄭毒娥，眾望所歸早日中招，有種別戴口罩，別求醫護救命，萬死難洗罪孽。

前線醫護以港人優先，上述阻路佔資源的人渣，看着辦。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

毒娥

lm